我係今年贏左50萬

如果我開一個獨立波post放水有冇人撐我？

有

50萬喎！！！
利申：咁撚少，撐你老母咩！

條撚樣一時男一時女，你們撐佢下如直接去觀塘倒＄落海！留名等睇輸身家！

完

50萬夠交租定食飯 ?